\section*{Restaurant Net(t)werk}
\begin{center}
	Begegnungsrestaurant am Heidenberg
\end{center}
Unser Restaurant Net(t)werk bietet jeden Tag einkleines Frühstück für 1.90 Euro und ein großes für3.50 Euro an. Sowie ein täglich wechselndes 3 GangMenü Mittags für 3.95 Euro. Für freuen uns über IhrenBesuch und bieten eine gut bürgerliche Küche ineinem familiären Umfeld für kleines Geld. DasNet(t)werk ist eine Begegnungsstätte für Senioren undMenschen die sozial schwächer gestellt sind. Es bietetvon 8.00-16.00 Uhr die Möglichkeit sich im Restaurantaufzuhalten ohne Verzehrzwang. Das Cafe steht jeden
Sonntag von 10-15 Uhr zum freien Aufenthalt zurVerfügung. Ein sozialer Treffpunkt am Heidenberg.Das Mittagsmenü besteht aus: 1 Vorspeise für 1,-Euro, 1 Hauptgang für 2,- Euro, 1 Dessert für 0.95 EuroGesamt 3.95 Euro

{\tiny In den Stadtteilbüros Am Heidenberg sowie Fischbacherberg undim Büro der Christusgemeinde gibt es kostenloseEssensgutscheine.}

Unsere Adresse ist: Achenbacher Straße 115
57072 Siegen, Telefon 0271 23419361
\open{Mo-Fr 8.00-16.00Uhr Sa 8.00-14.00 Uhr}\\
{\tiny Mit dem Bus: ab Siegen ZOB Bahnsteig D, Bus C113 RichtungGosenbach Ortsmitte}